[求推介] PC有咩game係好玩

唔好同我講pubg, lol, fornite, gta

見近排得閒想玩啲唔悶嘅online game
見識淺薄, 想問問巴打近排hit咩/有咩好玩介紹

olg 收哂皮啦

Call of duty
Bf5
黑魂3

收皮啦你

Jm9 出都未出

Dark Souls

咁講World of Warcraft 得唔得？
8月岀新版。玩咗會上隱。

Jm9?